M43油畫

M43超勁，影一幅相將個iso Set 係1600立刻化晒，你睇幾有藝術感